習近平係點靠小學學歷砌低啲人做國家主席的?

認真好奇一問。睇佢上任以嚟嘅決策，同埋平時字都唔識多個，應該真係讀書少，但點解咁都上到位?係咪姐係佢係權鬥方面嘅天賦夠高，但其他方面係on9?
想問有冇ching知佢係點一步步爬上主席個位的?始終覺得小學生都做到國家主席好傳奇同荒謬。

佢假假地都係開國元老個仔
同埋好似開六合彩咁, 緊有人中頭獎

有冇諗過無能係一種優勢？

胡撚塗同too simple too navie 以為揀個on9 既易控制咪俾佢上位。

點知係on9 既盡頭係為左個位帶頭攬炒姐？

唔關學歷事 關背景事

你要做主席前題係入中央政治局，中央政治局常委係中央最高權力嘅部門，入面全部都係名門望族，出身官二代，只有權鬥同識得玩弄政治先可以爭到上主席位

但上到去都唔可以掉以輕心，一不留神分分鐘俾人拉落馬

利伸：有研究

權鬥唔睇學歷

黑社會讀咁書做咩？

習近平老豆習仲勳已經係老毛時代
習仲勳成功帶領廣洲行經濟起飛，驗證左鄧小平改革開放嘅成功，果陣已經為佢個仆街仔 入去中央政治局常委鋪路

識投胎

呢度啲人個個人中龍就做地底泥 習近平小學生就可以做國家主席

紅二代wo

話係小學生 你就信佢係小學生?

字都未識讀，唔係小學生學歷都唔方高啦。。

讀到大學，讀埋博士就識權鬥？
學識水平同爬到上國家主席未必有太大關係，但對在任表現就好有關係

胡撚濤在此

習主席有博士學位

唔關胡撚塗事
中共係隔代欽點
係江派on9欽點咗習

隔代欽點？

小學讀呀嘛

咁就算有人攞到博士學位，都唔代表個人質素猶如博士一般咁高質囉

大學考試 project全部都有人代辦

關學歷咩事
有5千蚊咪得

講真，四五千話多唔多話少唔少，我建議你上大陸搞生意，香港已經冇咩發展空間喇。你先去買兩張廣州直通車飛，就400蚊，再去信和買1000蚊咸碟，同佢講大量買打個折，應該買到50隻以上，要買鬼妹同日本妹的，唔好買其他，理由下面再講。

坐到上廣州你手上仲有100蚊，去買包雲煙5蚊，然後係車站旁邊睇下邊個蛇頭鼠眼，打個眼色比佢佢就知你想唱假人仔，90蚊唱500蚊番黎，同佢講要唱散唔要100蚊紙。唱完拎包煙出黎問佢食唔食，佢見你幫襯佢就有計傾，你打蛇隨棍上問下邊到賣咸碟好。

將淨低果5蚊打散，用1蚊搭巴士入城，搵佢講既地方。然後搵間士多買罐可樂，比唱番黎既假50蚊佢，找番47蚊真人仔，袋好準備最後用。

等到日落你就開始擺地攤，乜都唔洗，只要擺一塊黃布企係隔黎人地就知咩事。大陸憤青最憎架仔，暴發戶又媚外，你d架妹同鬼妹碟勁好賣。d碟唔係跟身，搵條後巷收好，有人黎就帶佢去收貨，一隻賣佢100蚊，一路賣一收收錢之餘一路將你d假人仔唱番晒出去。

賣完50隻，你應該已經賺到5000蚊，連埋你本身果47蚊+4蚊，已有5052蚊，你既利潤100%，冇野好搵得過咁。如是這你重複50，你既複利率收益已過億，可以買張武漢高鐵飛坐去溫州，用現金收購就黎執既廠，再請人造名牌手袋當真賣，不出3個月可翻10倍，到時應該有正牌注意到你，同你打官司，你就比5000萬個官庭外和解，跟住執左間廠，渣住9500萬番黎香港準備買殼股上市。

上市後洗人去蒙古做假新聞，話你間野挖到地下有稀土，即時炒起隻股，3日內再賺10倍，然後配股比基金佬配到自己既股份唔夠5%，你就正式引退，求其捐1000萬比仁濟醫院拎個名人身份黎做，再洗100萬登7張報紙支持政改同起高鐵，等特區政府頒大紫荊比你。

最後一步，就係等，等咩野？等天災。你最後需要既係一個機會，一有大型天災係內地發生，你捐會副身家上去，然後係街執垃圾比香港傳媒影到，舉世讚美你，1年內就做人大。

做人大後你有得選舉共產黨既常委，選自己，呢個時候唔好忘記你當初留低既47蚊+4蚊，去搵萬里，佢係中共前朝唯一未死既大佬，你拎呢52蚊出黎話係你全副身家，佢會深受感動，重拾共產黨當年起義既激情，結果拉人隊幫拖投你，以佢既影響你你足到被委任為黨主席，去到呢步，唔洗再講啦...

點解其他官二代做唔到領導人但佢做到
e.g.毛新宇